# LEEME #

Curso de Nodejs
Proyecto Red de Bicicletas

Si tienes dudas en la revisión sigue los siguientes pasos.

1. Descarga el repositorio o clona desde línea de comandos.
2. Ingresa con la línea de comandos a la carpeta del proyecto descargado.
3. Ejecuta el comando npm install
4. Ejecuta el comando npm run devstart
5. En el navegador escribe localhost:3000